私家車易考啲定貨車易考啲

同埋棍波係咪好難考

棍van唔難
自動van易，車頭短，馬力大免溜後

你係男人定女人?

男

一定貨車
車頭短

一定係van油, 斜路開車唔使俾油都得

自van應該係最易考
自私同棍van其實差唔多
棍私係最難

車頭短同長..分別係咪在於轉灣幾時扭?

我最近諗，第時用新Hiace考車，就冇哂舊Hiace既優點咁濟

車頭短易睇位

Toyota啲嘢用幾十年都唔係問題，入啲油就行得當最後一架hiace淘汰，我諗到時都變晒無人駕駛，唔使再考牌

有死期

街師傅個批除時五年後要淘汰

一架van係香港好似得15年命
toyota幾襟用都敵唔過商用牌既死期